搵一套戲 食朱古力/紙卡片拎超能力

印象好似係港產片黎 唔算新
都有一定歷史
主角食朱古力/紙卡片去獲得超能力之類
Thxxxxxx

pushhhh

賭神

我第一套都係諗呢套 不過好似唔係
印象中食個張卡片係白色

超級學校霸王？
有一場係陸運會，主角食CD就有超能力
隻手可以伸到好長同跳到好高

係呢套啦！唔該巴打